黃毓民屌撚爆何匪君堯

人渣

屌你老母話佢人渣都侮辱左D人渣！
佢直情唔係人，唔係狗，畜生都不撚如！
快撚D去死啦何君堯你個冚家產！
呢條賤種既下一代一定要受哂佢D報應！
報應傳撚到絕子絕孫為止！死仆街！

毓民

總之行埋同一條船既人我永不割蓆！

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

鍾唔鍾意佢都好，真係要睇哂

一開頭播啲片都好值得睇

教主

光復香港

何君堯死人渣 你又話人英雄 又辛苦前辛苦後 依家打完人又割蓆 你唔係勾結黑勢力 你本身就係黑勢力

仲屌埋鄭匪月娥

食撚屎喇何君妖

如果你拉唔撚到呢啲 (唔帶口罩既人) 就更加證明你係警黑合作！

大屌！！
岩啦 今次屌得最大力 反而係毓民 估唔到

「最撚英勇就係呢個何君堯呀 佢話唔會同啲古惑仔割蓆架 你個撚樣即係有份啦 啱唔啱呀 」

「你而家開記者會解乜撚野話呀 講撚到一舊舊 又話有啲黑衫軍又話有啲黑衣既暴徒 我屌你老母 暴徒就係你個撚樣呀」

下下爆撚晒咪

「我就算遊行完返去就係暴徒呀？ 下 個啲無辜市民又係暴徒呀 屌你老母何君堯 你黎找我晦氣啦屌你老母閪」

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」
唔係唔會拉, 當無事呀

推到林鄭要交人

好撚夠薑

樓主又咁夠薑直接post埋踩場

毓民一開波已經屌佢係世界級人渣跟住話佢應該受人彘之刑，好撚正

屌得好

佢而家集集都屌架喇

時代革命

重炮手

今集屌得正 噴國徽只係意識形態既宣洩 關一國兩制撚事 夠薑立廿三條拉撚哂佢

推

留名聽日返工睇
有冇巴打引用我呢個reply
比個notification 我提我睇
感激不盡

無咩興趣聽佢屌人
幫手做實事啦唔該

搵人問吓碌能入唔入元朗/有咩策略
老黑佢知訂喎

睇晒 句句都係金句

話唔應該光復元朗既入一入黎

恐怖分子何妖

精彩

碌撚屌人真係有一手

人渣都不足以形容

感覺到好快有班人入嚟屌熱狗試水溫

啱就聽
唔啱就唔撚聽係咁簡單
呢段片絕對冇問題

教主後台都唔會好白

爽

巴打可否再REPLY我一次
岩岩手多禁左入黎

另外希望可以幫推呢個POST

上水天平邨嘅朋友幫手救人啊！！！

毓民好似同新beyond好熟，唔知佢知唔知道幾時開打？

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

呢條片頭真係睇撚到心酸

呢條撚樣真係痴柒線

一開頭段元朗精華片
要一播再播
憤慨些牙啦

link在此

光復香港 時代革命

大大力屌

教主啲霸氣

毓民不嬲當何妖同十一哥殺父仇人 你坐左幾多碌啱啱放監？

一定要聽，好撚中

有無懶撚到咁
同無記性到咁

可以點做？ 直到衝去打鳩何妖？
點解又要分上唔上到神枱？
你做乜鳩呀p牌？

大快人心 教主

唔好偶像化佢

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

個光頭黑警真心串撚到

毓民教訓人係好有一套
依個方向做野就岩
如果可以講少兩句粗口
咁條片就連師奶廢老都有機會肯睇
改變更多人既思想

而家條片只係流於心靈慰藉
比黃絲自己睇 自己打飛機
仲未有教化作用
毓民口才咁好
句句鏗鏘有力
唔想佢浪費才華

屌到gur左D

我屌你老味
p牌仔真係弱智

屌你老味起身睇人屌佢老味啦屌你老味

聽佢屌完舒服D
條氣頂撚左好耐

你去啦
出發做實事前你拍條片可唔可以好似人地咁有文有路講十分鐘先

從政左咁多年點叫佢改呀

屌得好!!!!

一條link
加個手指公叫偶像化佢
訓撚醒未

其實佢講的說話未必啱晒,但我淨係想聽返啲人話.....

今晚毓民踩場Part 3 send比老豆老母睇就最撚岩

休息一陣，再教訓你

睇到好撚爽好撚開心

之前71人地親身落場支持既時候 連登仔講咩？依家叫人做實事？

睇完條氣順左好多

熱普城都仲信
真係多鬼

下次全撚部物資跟身，人人袋d

入黎睇一睇

叫你信佢啲咩野？

滿意

睇個片頭睇到個心痛
唔係mentally痛
係physically咁痛

我係話信熱普城

寶刀未老

凡動刀者 必死在刀下

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

屌黎有咩用
不如做實事

無人質疑過佢口才 毓民不嬲好講得

係今時今日呢個議會，你要搵一個發言有毓民咁完整，有晒正反理據support, 邏輯清晰既議員係好難，所以就算相反政見既曾鈺成都大讚佢。
唔係上唔上神枱，唔係一聽咁簡單，而係真係要學野，尤其如果仲係中學生既話，一定係搵返佢以往既演說同立法會發言嚟學野。

時日曷喪予及汝偕亡 隨口都UP得出

其實有無計拖何君堯條冚家產落台?

唔係難 係冇
講緊班建制狗

泛民都無啦都唔好講建制

lm

毓民係神枱果陣你出左世未

聽完個人係舒服左

正撚到
教主

如果可以多個和諧版就正

正常mode 唔屌泛民唔做分化既教主 係世界第一

我收返
睇完條剪輯片好撚興

好少人講粗口咁好聽

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

聽呀教主講古文其實好爽

睇晒4 part，團火返晒嚟

屌得好！屌你老母臭閪！屌你老母何君堯，因住有報應，含家產！

食屎啦何君妖 屌你老母爛臭鳩 祝你全家絕子絕孫

教主今鋪d火返曬黎

聽起條氣順左好多

睇佢屌係條氣順
阿妖出黎選教主真係現場追擊嘅
我永久支持

只要佢令到何妖入唔到立法會
再仆街冚家產 佢日後做乜我都支持
以命留名

佢睇書多就唔係呃人嘅

同埋教主依家只係普通香港市民
屌得啱就得

平時唔聽佢
但呢一集真係屌得好撚應

就算佢今日仲係議員都會照樣開咪屌柒何妖林鄭
不過我反而覺得而家呢個先係佢嘅定位
依家得閒開下台打下輿論戰咪幾好
熱普啲嘢唔多講

記撚住睇呀屌你老母

惡人自有惡人治

好想睇毓民vs 何妖

佢提出咗一個重點

建制派邊個攬何君堯邊個攬住一齊死啦 仆街

企出黎屌啦，係鏡頭前屌有咩用

未開咪都估到佢會屌到飛起

Part 4

9:54果到轉聲快撚到

仲熱普城，訓左幾耐？

條廢老最叻咪得把口，轉頭係東方講ge野可以完全相反，咪撚信佢啦

今次我同意教主

睇

無熱狗，何來有何妖出現，當年追擊民主派養出魔頭何妖

毓民唔係都係技安啲人？

黑吃黑

連登仔口吻

點解仲未有 暗黑富豪出手買起何狗賊 ?
又係因為有支聯辦撐腰 ?

係我心目中依位人兄係英雄，啲人話佢又跪又求唔係男人黎，但當事既情況根本無可能比你一夫當關，後面仲有成班傷者同女士，對面人多勢眾又有武器，我覺得佢夠膽勇敢行出黎，同對面傾保護其他人簡直係真英雄

成日都話唔係鏡頭面前做先係有做
連登仔淨係識得睇鏡頭見到既野
咪容易畀人分化囉

咁都要提

用口屌有撚用咩

世界級人渣

好想睇佢哋二個正面互屌，實好正

推
屌得好

收皮啦，何妖入到立會都係因為雷動亂雷，搞到李卓人、人社同埋馮檢基三條隊啲票射撚曬落海呀，你唔屌撚埋戴妖？

屌佢都嘥精啦

論口才論博學何匪連毓民嘅一成都唔知有冇
如來「互」屌到比毓民屌到體無原膚就有

一定要
警察做唔到既野就搵佢夾份做
呢個香港發生咩事？

好正

幾時有人去收條人渣皮

毓民出返嚟追擊到佢收皮嘅話我一定訂閱哂佢啲節目
就算睇唔睇都好

終於有job做啦

黃毓民露哂底啦
唔會再信佢

支持韓國瑜 = 支持共產黨

樓主夠膽係連登吹奏毓民

大快人心

鬧乜鬼
明明自己背景咁厚
係就call 馬做7佢

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

我覺得冚家產都便宜咗條撚樣

太多消息太多野要睇要消化

幫推

有時夜晚晚唔開心聽毓民屌人就會開心番

聽教主講野, 依家選擇性聽,
攪分化, 屌泛民就飛, 收錢mode
屌柒建制派同政府, 即聽, 而且好治癒, 佢一定係最好聽, 良心mode

劉明

咁樣屌下d狗咪幾好

你未又係用緊連登留緊言

見到你個名就笑咗咁多年都唔知係乜撚嘢嚟

教主爆seed~香港第一

心情唔好既 聽完會舒暢啲

香港唯一有辯材既議員

應該係皆亡

感謝各位提我既巴打 我而家睇了

體無完膚

毓民post咁多正評真係罕見

教主請暫停篤灰
大家一致槍口對外

匪匪相罵

雖然知碌撚 都咩立場
不過今次佢屌得好
我唔會對事不對人

佢幾時篤過灰

毓民明明次次係節目都屌中共屌到最撚甘最撚入肉
你話佢係一個私怨撚都仲有得講
仲有咁多人云亦云嘅連登仔話咩投左共

Push

咪係 根本就係單方面虐狗

連毓民都有成千正皮 到底何妖有幾仆街先CONNECT到連登仔同毓民

睇毓民屌人係有疏肝嘅效果睇完係會覺得心情舒暢了很多

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

佢講左成個月 集集都講 聽到我都識背

聽教主屌人真係好爽

好似毓民有次話佢去雙10國慶酒會見到何君堯,何鳩堯烚熟狗頭咁打招呼,毓民即刻屌鳩佢:你嚟呢度做咩關你咩事?
何鳩堯即刻變死狗

一路走來，始終如一

何妖有冇聽教主?

毓民係咪黑底？會唔會以黑道嘅方式整治下何君堯？

屌你老母世界級人渣何君堯

咁都無理由叫人reply佢黎提嫁用留名咪得
雖然個方法係幾聰明

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

政治啟蒙

所以我都係

毓民不如上論壇撚爆何君堯啦

碌撚出黎選追擊條柒頭何妖啦仆街 嗰十皮我捐份出黎比你啦小

有邊一集畀呢集火爆同嬲

冇睇咗幾年

我間唔時睇，呢集係我睇過咁多集以來最撚嬲嘅一集

重嬲過佢之前啲私怨屌熱狗陳雲人社燒山甚至當年鬧19嗰啲集數

屌到擦mic
教主應該好多年無爆過seed

可惜主流媒體唔like毓民
想睇佢同何君妖喺電視對壘

幾唔鍾意都好，佢辯論技巧始終都係一流

如果唔係朱凱迪 係佢上嘅話

如果教主出山選新西就正
可以睇佢係論壇屌柒何妖

myradio 可以任爆粗好撚過嗰啲戇鳩選舉論壇啦屌

而家嘅毓民更加好，因為一嚟立法會一早廢撚咗，二嚟坦白講睇myradio嘅肯定多過睇立法會嗰啲人啦

第一段真係嬲到亂屌
不過，正常人都會嬲到爆

要睇

09:55開始
一年前屌鳩何君堯又係好好笑,毓民仲要話:終於明點解有啲人話要暴力,對住呢啲撚樣你唔想打撚死佢呀?

早排都有屌

做咩佢唔問下向華強？咁近

知道毓民上,隻何妖仲敢上電視咩

咪係
我集集睇
13年屌林鄭既野今日一一實現

正常既
單野咁癲
仲有生於斯長於斯個集都深印象

不嬲間唔時屌
雖然佢係個私怨撚
但有啲位佢睇得好通透